屋企隻巴西龜生左蛋

有一面人係俾老媽子發現嗰時用手執出黎攪到一邊凹左
有無巴絲有遇過呢個情況
可唔可以係香港呢種天氣孵化隻龜仔

附上家龜圖

正常 我嗰隻一星期生幾粒蛋 有時自己食埋

巴打養嘅巴西係咪一公一乸
無授精嘅話孵嚟都無意思
同埋可能太遲啦
啲蛋一屙出嚟就要埋入泥裏面
咁先有機會孵得出

係佢地面前扑爛佢/煮咗佢再係佢地面前扑爛畀佢地食

佢地自己本來就會食返

番梘

細龜唔係巴西 不過係隻陸龜黎
巴西呢隻係乸

我睇到
細龜係草龜嚟
兩隻唔同種生到㗎咩
同埋得一隻巴西龜女都無用
佢又唔係單性繁殖

我都唔清楚 但上網睇巴龜受左精嘅蛋係橢圓型 無受精係不規則

似斑龜

得隻龜女
你期望隻蛋做到啲咩
你估佢識單性繁殖咩
俾返佢食啦 補身呀

係喎，個紋係線狀
唔係點
自膠

都無受精

我果隻一年生一隻 好似係

黎左兩年先生一隻

想炒蛋、煎蛋定烚蛋
叫隻龜揀